無CY,我地特首選舉仲玩緊一人欽點一人陪跑

全靠CY,
今日選舉人材輩出
大家冇再理開唔開綠燈都出黎選
可以靠民意拉攏選委
欽點唔係必勝

相反林鄭反其道而行
林鄭係第2個CY絕對係錯
一定收皮

梗係撐薯片
睇下港豬點樣俾人背叛真係好心涼